求下愛回家唔好再幫澳門賣廣告

我好明白澳門x記贊助佢播，但係瘋狂洗腦式咁講澳門真係好撚煩尤其是每集後面，無撚啦啦講埋啲嘢知唔知關咩事。

同埋特登加插啲係澳門嘅情節，睇到人真係好尷尬。越睇就越反感！

CCTVB

仲睇TVB?

果頭先話要抵制cctvb, 呢頭就有個忠實fans

亦都求下樓豬唔好再幫cctvb賣廣告

求你唔好再睇愛回家睇CCTVB

1. 唔好再睇tvb
2. 唔好分化港澳, 同為暴政受害者

澳門好正喎
香港有邊間骨場做到十八長蛇陣？